內房股都升到過哂龍 好快會跌

賺到少少既巴打唔好貪太多

yes ar 快er

支爆近了

唔係升，就係跌

講左啦 依家係咪衰呢 跌啦